屌你老母呢兩個廣告做乜撚野

半夜睇到真係鳩都縮

我掩護你 快d走呀樓主